買左兩張紋身展飛 無時間去唔到 半價轉讓

有興趣嗎 $100張 共兩張

Push

幾號？

21-23/9
22號有Lmf表演

3 day pass黎?!
1張都接近四百喎

Sor唔記得講 1Day pass

想睇YOHO Imax 黑豹

10蚊收

關咩事

想要 tg?

放左未，聯絡方法？

想要

想問係邊日?有興趣

siu4

利申 第一次去
想問3 day pass有無得轉讓?
因為我剩係想去兩日，禮拜日唔去 如果可以有無人有興趣?可平價夾翻

賣咗未
tg: sailorneptune

仲有冇人放